今日小弟出街只係着兩件衫 算不算強壯???

一件長袖+外套

着羽絨就羽絨啦扮咩啫

我得一件衫 hoodie 加底衫
暖到彩瑛 Mina 都攬實我

我今日冇著衫

羽絨不了

彩瑛攬實我

痴左孖根?

好凍

你認錯仁，she攬緊禾

咁我要Mina
借住彩瑛俾你先

彩瑛永遠屬於我

我頂硬上

我同彩瑛多年夫妻 不會認錯

你思想上就係屬於你
真實彩瑛嘅肉體同感情都屬於我

彩瑛都有人爭

彩瑛值得有更好
我愛彩瑛同Mina

係你肥咗啫

彩瑛無人爭 已歸我

彩瑛嘅肉體 感情同思想都屬於我

瘦田冇人耕

彩瑛值得有更好 咪係我

通常肥仔肥婆先唔怕凍
大隻佬都可以怕凍
脂肪保暖過肌肉好多
大隻佬無咩脂肪

我係戰場之鬼

我不足60kg

你講呀⋯⋯脂肪凍嫁

咪抄啦⋯⋯

你抄我

著兩件衫有乜咁巴閉，叫你連續食兩支煙都食唔撚到啦

樓主上左熱門
熱門師入緊嚟

仲開緊冷氣瞓教喎我

有咩好京

瞓殮房呀 師兄你

邊撚個係熱門師

淨係着咗兩件雨絨

使唔使咁惡

十度都唔覺得凍，係腦退化症狀嚟，樓主快D睇醫生好D~

鬼叫佢串你

不死斬！

我覺得凍 頂硬上姐

肥仔多脂肪先保暖

多疏 多疏

樓豬不願面對 病向淺中醫 有病就睇醫生

都唔夠啲女咁堅
短裙

肥婆已經咁肥
成堆脂肪壓住個肺
仲著厚衫
會唔會窒息死？

無着褲？

三件加頸巾
今日真係涷
仲係學尋日咁著風褸一定頂唔順